如果200萬人每人夾1萬蚊可以做到D咩?

如題

可唔可以買到一個好大嘅地方??

可以買到好多AK47

50份之1個人工島

20隊僱傭兵

半架跑車

2000000000個豬柳蛋

咁呢個島有幾大??可唔可以大到裝得落200萬人

每人一千都夠係俄羅斯租個大地方擺晒200萬人入去
仲要受俄軍保護

應該招降到好多南亞幫我地衝頭幾排。

租姐，但個地方唔係自己架喎
你要係俄羅斯搵食之餘，仲要每年要交租喎

咁又有冇一個現盛嘅樓盤可以二百萬人一齊買同搬埋過去
仲有埋CLUB HOUSE ，樓下商場，連停車場

請佢地過黎玩WAR GAME?
我地夠錢，人地都未必肯黎喎
同埋我好肯定佢地黎左之後就走唔到
更何況，未必人人肯夾錢

人手推一推POST